今日保皇黨咁靜嘅？

一粒膠都冇派過
係咪等三點 費事講錯嘢？

同感
點解仲唔出黎屌鳩暴徒🤔

大老闆出完聲佢先會出聲啦

上次畀人塗國徽
夜晚10、11點就輪流花式譴責

老闆未講

啲甲由點會衝出黎

奴才

中國人唔可以係奴才？

中聯辦一陣俾完彈你慌佢地唔仆出來大大聲？

【搶頭位】民建聯 經民聯 工聯會 新民黨強烈譴責「暴徒」

立此為證

等緊3點個會啦
睇下咩風向先表態

畀人話奴才 嬲咗話會保留追究權利

票緊要D, 你懂的

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

飼主未出聲, 班撚屌夠膽出嚟吠?

佢地唔知企邊好
又要選票，又要聽話

貪心

等緊國務院指示

一睇到依張就諗起梁「博士」幾咁癈
明明人地講奴才
佢係要認自己係 slave
都唔知點讀書，豬即是豬

連FB廢老689都冇講嘢
事關佢呢排好積極出post派膠

仲有何君妖都係「博士」

好似得HD

但因為恐襲冇人理

仲敢出黎?起碼等指示先

小學就差唔多

何君妖條契弟幾日都冇岀過聲